世界公投-寶礦力vs綠力

綠力藍色 大支低飲
寶礦力 架仔野

我會買水動樂